#Корзина
# Оформление заказа с самовывозом неавторизованного физического лица через выбор товара из каталога и добавление его в корзину
#Smoke


Cart01

Оформление заказа с самовывозом неавторизованного физического лица через выбор товара из каталога и добавление его в корзину

* Тестовые данные:
  
  Предусловие:
1. Открыта главная страница прода [https://stroyrem-nn.ru/](https://stroyrem-nn.ru/) или теста [https://test2.stroyrem-nn.ru/](https://test2.stroyrem-nn.ru/)

* Шаги:
1. На главной странице нажать кнопку "Каталог товаров" (десктоп) / нажать на бургер-меню и выбрать "Каталог товаров" (тач)

2. Перейти в каталог и выбрать любой товар

3. Нажать кнопку "В корзину" на одном из товаров

4. Нажать на иконку "Корзина"

5. На странице Корзины нажать "Перейти к оформлению"

6. Заполнить поля валидными данными и нажать "Продолжить"

7. В открывшемся окне выбрать вкладку "Самовывоз"

8. Выбрать дату Самовывоза и Способ оплаты "Картой или наличные в офисе"

9. Отметить чекбокс "Согласен на обработку персональных данных"

10. Нажать кнопку "Оформить заказ"

* Ожидаемый результат:
  Оформление заказа проходит успешно, появляется модальное окно успеха, что заказ оформлен и данные заказа. На почту приходит письмо со всеми подробностями и ссылкой для оплаты

Автор: Татьяна Жукаускене

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп              | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ----------- | -----| ---------- | -------- | ----------- | ------- |
| 2023-09-22 | 09:50 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |BLOCKED  | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 |BLOCKED | 17.09.2023  | Татьяна |
|2023-09-28| 11:05| Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0| PASS | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | PASS|17.09.2023|Татьяна  |

Продовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп              | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ------------ | ----------- | --- | --------- | ----------- | ------- |
| 2023-09-22 | 09:55 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 | PASS                           | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | PASS                       | 17.09.2023  | Татьяна |
|2023-10-01 | 09:11| Chrome  116.0.5845.190  | PASS  |  MIUI 14.0.2 Chrome   | PASS | 01.10.23| Алёна |
|            |       |                                      |                                |                                  |                            |             |         |
